A-ModificarDevolucion.php(por PUT), debe recibir el número de pedido, el email del usuario, el si existe
se modifica , de lo contrario informar.

B-Exportación en formato CSV de las ventas y si en las mismas se realizo el uso de algun cupon informar porcentaje de descuento, y estado del cupon